好想俾eminem奶閪。。

痴撚線

樓豬

新碟幾正

呼吸1次地球缺氧1秒

godzilla

但我鍾意darkness多啲

豬絲

妹緊

條脷勁到

咪多幾次先

想比eminleo奶

Hello! Mo to

ok

聽首leaving heaven 即刻諗起 cleaning out the closet, 不過上次屌完老母今次屌老豆 佢同Skylar Grey拍親啲歌都好撚正

你跟得到？睇住歌詞都追唔到